皇后碼頭變解放軍基地

回歸十年
林鄭負責整走 皇后碼頭
然後 變成海濱
十年後
林鄭整走海濱 成為解放軍基地

二十年時間，溫水煮蛙

英國碼頭變成共產基地

一開始目標就係比個地大陸，但中間扮曬野還地於民
（如果我錯請更正）

大陸化每日都發生... 幫幫手...阻止...

屌你俾人搶野呀依家
非法政府代送地呀屌

[香港29號割地] 中環海濱割讓俾解放軍完全冇人講